民意戰：學習共產黨── 統戰，作出有原則，有條件，有限度的讓步

坦白講，我每次見到中立人士確實好想屌鳩佢
但冷靜落黎，
我地唔會屌到佢變自己友
反而會推左中立派去藍絲陣營
長期既抗爭已經令好多中立派放棄關注，
又或者令佢地覺得抗爭者無聊、得寸進尺
所以當我地網上見到中立者應該讚賞佢地既忍讓
佢地覺得抗爭手法有問題未同佢講聲Sorry
要得到民意最重要係令中立派唔會反感
反而覺得受到抗爭者接納

我無野講

希望唔好話咩藍絲冇得救、依家未醒嘅人都冇撚用
樓主有冇咩覺得中立／淺藍嘅page
沉乜之聲嗰啲就不了

要由身邊人做起
其實依家已經無page係淺藍
但反而有唔少youtuber等等既公眾人物表示中立
而fb上既每一個留言其實都會影響埋佢地既港豬fans

我冇野講

有point

一個大陸巴打寫嘅，向共產黨讓步好撚危險`

和共產黨絕對不可以談判，任何形式都不可以